<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="colombia">
        Intensité : 6 / 12 \n
        Famille aromatique : Fruité / Fleuri \n
        Notes aromatiques : Fruité \n
        \n
        Amertume : 3 / 5 \n
        Acidité : 4 / 7 \n
        Corps : 3 / 5 \n
        Torréfaction : 3 / 5 \n
        \n
        \n
        COLOMBIA, LA MATURATION AU SOMMET DE SA PRÉCISION \n
        \n
        Dans la région d\'Aguadas, dans la cordillère des Andes les caféiculteurs développent une technique audacieuse en laissant murir plus longtemps qu\'à l\'accoutumée les cerises de café, et en les cueillant au stade idéal et ultime de maturation. Un procédé qui confère à cet Arabica une délicieuse sensation fruitée et acidulée. \n
        \n
        ORIGINES \n
        \n
        Un café 100 % Arabica de Colombie \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Une courte torréfaction à des températures moyennes permet d\'équilibrer l\'intensité et la délicatesse des arômes du Master Origin Colombia avec un Arabica à récolte tardive. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Le Master Origin Colombia avec un Arabica à récolte tardive est aussi doux que fruité. Prenez le temps d\'apprécier le bouquet aromatique de fruits rouges et noirs, en particulier le cassis et la canneberge. Sa belle acidité en bouche en fait un café plein de vivacité. Elle vient subtilement équilibrer des arômes envoûtants.
    </string>
    <string name="indonesia">
        Intensité : 8 / 12 \n
        Famille aromatique : Les intenses \n
        Notes aromatiques : Boisées \n
        \n
        Amertume : 3 / 5 \n
        Acidité : 2 / 5 \n
        Corps : 4 / 5 \n
        Torréfaction : 4 / 5 \n
        \n
        \n
        INDONESIA, NÉ DES PLUIES DE SUMATRA \n
        \n
        À Sumatra, les précipitations sont impressionnantes. Mais les caféiculteurs ont développé des méthodes de culture biologiques qui rendent ce café unique au monde. Les fermiers décortiquent les grains par déparchage humide afin d\'en accélérer le séchage. L\'arabica y gagne une teinte bleu-vert et des notes sauvages de tabac séché. \n
        \n
        ORIGINES \n
        \n
        Un café 100% Arabica d\'Indonésie certifié biologique \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Nous pratiquons une torréfaction séparée, l\'une de durée moyenne, et l\'autre, légèrement plus courte. Ce processus de torréfaction séparée permet d\'apprécier, dans ce café de Sumatra, une palette aromatique complexe. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        L\'Arabica à déparchage humide du Master Origins Indonesia Organic présente un corps onctueux et velouté, d\'une grande richesse, fruit de la spécificité des méthodes de récolte et de production locales. Les notes de feuilles de tabac séchées ainsi que les nuances de bois tropical confèrent à ce café un caractère sauvage.
    </string>
    <string name="ethiopia">
        Intensité : 4 / 12 \n
        Famille aromatique : Fruité / Fleuri \n
        Notes aromatiques : Fleuri \n
        \n
        Amertume : 2 / 5 \n
        Acidité : 4 / 5 \n
        Corps : 2 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        ETHIOPIA, LA TRANSMISSION D\'UN SAVOIR-FAIRE ANCESTRAL \n
        \n
        Dans le Sud-Ouest éthiopien se perpétue un savoir-faire ancestral exigeant. Durant un mois, les cerises de café sèchent en plein soleil et à l\'air libre avec leur mucilage – substance végétale sucrée - et sont retournées à la main toutes les heures. Un travail de longue haleine qui permet de produire un Arabica « naturel » doux et fleuri. \n
        \n
        ORIGINES \n
        \n
        100 % Arabica d\'Éthiopie \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Une torréfaction légère et brève préserve les notes les plus délicates, lesquelles se marient aux arômes plus sauvages et intenses de ce café éthiopien. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Ce procédé naturel traditionnel apporte un goût unique, riche et éminemment aromatique. Le Master Origin Ethiopia avec un Arabica traité à sec offre une fusion de saveurs allant du fruit mûr à la délicate nuance de la fleur d\'oranger.
    </string>
    <string name="volluto">
        Intensité : 4 / 12 \n
        Famille aromatique : Les équilibrés \n
        Notes aromatiques : Céréale / Fruité \n
        Origine : Brésil, Colombie \n
        \n
        Amertume : 2 / 5 \n
        Acidité : 3 / 5 \n
        Corps : 2 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        VOLLUTO, DOUX ET LÉGER \n
        \n
        Parfumé, Volluto déploie des notes douces et biscuitées ainsi qu\'une note légèrement fruitée sur un corps rond. Une torréfaction légère permet d\'exprimer toute la finesse de ce café emblématique construit sur un accord d\'Arabicas du Brésil et de Colombie. \n
        \n
        ORIGINE \n
        \n
        Les Arabicas du Brésil et de Colombie qui composent Volluto proviennent de petites plantations produisant un café de très haute qualité. Les cultures se font dans le respect de l\'environnement et des traditions. \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Légère afin de préserver la note de céréale de l\'Arabica du Brésil et la note fraîche et fruitée du café colombien. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Présent et varié : notes fruitées harmonieusement équilibrées par des notes douces et biscuitées.
    </string>
    <string name="capriccio">
        Intensité : 5 / 12 \n
        Famille aromatique : Les équilibrés \n
        Notes aromatiques : Céréale \n
        Origine : Brésil, Colombie \n
        \n
        Amertume : 3 / 5 \n
        Acidité : 3 / 5 \n
        Corps : 2 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        CAPRICCIO, RICHE ET EXCLUSIF \n
        \n
        Capriccio est un espresso au bouquet harmonieux avec une fine acidité et une note céréale très caractéristique. Il est composé d\'Arabicas d\'Amérique du Sud, notamment du Brésil, idéalement dosé, et d\'une touche de Robusta légèrement torréfiés. \n
        \n
        ORIGINE \n
        La présence d\'Arabicas d\'Amérique du Sud, cultivés à haute altitude offre à ce mélange une fine acidité, équilibrée par le juste dosage de l\'Arabica du Brésil et une touche de Robusta. \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Une torréfaction légère du mélange développe un profil riche et préserve une fine acidité. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Une note céréale typique, déjà perceptible «à l\'odorat», équilibrée par une fine acidité.
    </string>
    <string name="cosi">
        Intensité : 4 / 12 \n
        Famille aromatique : Les fleuris-fruités \n
        Notes aromatiques : Fruitée / Céréale \n
        Origine : Costa rica, Kenya \n
        \n
        Amertume : 2 / 5 \n
        Acidité : 3 / 5 \n
        Corps : 2 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        ÉQUILIBRÉ ET DÉLICATEMENT TORRÉFIÉ \n
        \n
        Cet assemblage d\'Arabicas d\'Afrique de l\'Est, d\'Amérique Centrale et du Sud a été torréfié légèrement pour créer un mélange délicat et équilibré aux notes céréales légèrement grillées relevées d\'une subtile note fruitée. \n
        \n
        ORIGINE \n
        \n
        Les Arabicas du Costa Rica révèlent les notes caractéristiques céréales et légèrement grillées alors que les plus fins Arabicas du Kenya apportent de délicates notes fruitées. Enfin cet assemblage est harmonieusement équilibré grâce aux Arabicas d\'Amérique Latine. \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        La torréfaction légère, parfaitement maîtrisée par les Experts Nespresso, crée un mariage délicat et équilibré aux notes de céréales légèrement grillées soutenues par une note fruitée. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Notes de céréales légèrement grillées soutenues par une subtile note fruitée.
    </string>
    <string name="scuro">
        Origine : Colombie, Ethiopie \n
        \n
        Amertume : 3 / 5 \n
        Gout : 3 / 5 \n
        Texture : 3 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        SCURO, IDÉAL POUR LES AMATEURS DE RECETTES INTENSES ET ÉQUILIBRÉES À BASE DE LAIT \n
        \n
        Vous recherchez l\'équilibre parfait entre café et lait ? Découvrez toutes les saveurs du café BARISTA CREATIONS Scuro, révélées par la douceur d\'un nuage de lait. Le secret de cette merveilleuse association, inspirée des baristas de Melbourne, repose sur une méticuleuse torréfaction séparée d\'Arabicas colombiens et éthiopiens triés sur le volet. Un nuage de lait permet de sublimer en tasse les notes grillées de céréales et de noix et obtenir ainsi un équilibre parfait. \n
        \n
        ORIGINES \n
        \n
        Combien d\'origines différentes avons-nous éprouvées pour créer ce mélange ? Un grand nombre, assurément. Tous les cafés n\'interagissent pas forcément très bien avec le lait. C\'est pourquoi nous ne pouvions rien laisser au hasard. Parmi toutes les origines que nous avons goûtées aux quatre coins du monde, nous avons sélectionné des Arabicas colombiens et éthiopiens les plus fins pour imaginer Scuro. Le puissant potentiel aromatique de ces deux cafés garantit un mariage harmonieux, que l\'ajout d\'un peu de lait permet d\'équilibrer parfaitement. \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        L\'art de la torréfaction repose sur un équilibre parfait entre température et durée. Il s\'agit d\'une alchimie clé pour garantir cette douce harmonie entre café et lait. Nous avons testé une grande quantité de mélanges jusqu\'à découvrir qu\'une torréfaction séparée extrêmement contrasté était indispensable pour garantir l\'équilibre aromatique idéal de Scuro lors de l\'ajout d\'un peu de lait. Une partie du mélange fait l\'objet d\'une torréfaction intense et longue, tandis que l\'autre partie est torréfiée plus rapidement et plus légèrement. Lorsque ces deux cafés sont réunis, le mélange révèle son caractère grillé unique, qui se marie parfaitement avec la douceur du lait. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Nous avons puisé notre inspiration auprès des baristas de Melbourne. Ces experts maîtrisent à la perfection les saveurs corsées et délicieusement équilibrées, si bien que leurs méthodes de torréfaction de ce mélange offrent une puissance aromatique qui fait écho à la douceur du lait. BARISTA CREATIONS Scuro illustre parfaitement toute l\'intensité qu\'un café peut développer et qu\'un peu de lait permet d\'équilibrer à la perfection. Il est suffisamment torréfié pour dévoiler toutes ses saveurs sous un nuage de lait, tandis que sa douceur délicate atténue son intensité, ce qui permet de préparer un Cappuccino ou un Latte Macchiato irrésistiblement intense. Goûtez-le avec du lait de vache ou votre lait d\'origine végétale préféré : lait d\'avoine, lait de noix de coco ou lait de soja.
    </string>
    <string name="vanilla_eclair">
        Origine : Brésil, Colombie \n
        \n
        Amertume : 1 / 5 \n
        Acidité : 1 / 5 \n
        Corps : 2 / 5 \n
        Torréfaction : 2 / 5 \n
        \n
        \n
        CAFÉ - BARISTA CREATIONS - VANILLA ÉCLAIR \n
        \n
        L\'arôme de BARISTA CREATIONS Vanilla Éclair, saveur éclair à la vanille, s\'associe dans une douce harmonie à un Espresso rond et soyeux composé d\'Arabicas d\'Amérique latine. L\'arôme vanille apporte une note veloutée à cette création Nespresso. \n
        \n
        ORIGINES \n
        \n
        L\'Espresso de base des cafés aromatisés BARISTA CREATIONS est rond et soyeux. Dans ce café pur Arabica se rencontrent les meilleurs cafés d\'Amérique du Sud : des grains d\'Arabica Bourbon du Brésil, d\'une rondeur et d\'une douceur remarquables, et un Arabica lavé de Colombie. Nous ajoutons ensuite des arômes. \n
        \n
        TORRÉFACTION \n
        \n
        Nos cafés aromatisés BARISTA CREATIONS ont été créés pour les personnes qui aiment associer leur café à des arômes gourmands, et pour qui l\'arôme lui-même est plus important que l\'intensité du café. Tous nos cafés aromatisés possèdent la même intensité, de manière à ce que l\'intensité du café n\'interfère pas avec vos préférences personnelles. \n
        \n
        PROFIL AROMATIQUE \n
        \n
        Vous retrouverez pour ces cafés aromatisés de la gamme BARISTA CREATIONS Créations des notes aromatiques de céréales et une base équilibrée d\'intensité moyenne.
    </string>
</resources>